有冇人解釋到點解女人咁撚鍾意自拍？

食野又自拍 玩過山車又自拍 去完廁所又成堆人對住塊鏡自拍 究竟有咩咁好影

毒撚太樣衰冇得自拍 明既

靚先有本錢

自從見到自己越來越殘就無拍過

同埋跟機相機app都影得靚先係真美人

你去夜總會都有相薄睇啦

女人中賓妹 都好中意自拍，那來的自信

俾你拎嚟j